MEG-4 Licensz
=============

<imgr ../img/gplv3.png>A **MEG-4** Fantasy Konzol Szabad és Nyílt Forráskódú szoftver, ami [GPLv3+](https://gitlab.com/bztsrc/meg4/blob/main/LICENSE)
(vagy tetszés szerint ennek bármelyik újabb verziója) alatt kerül terjesztésre.

```
 Ez a program szabad szoftver; terjeszthető illetve módosítható a Free Software
 Fundation által kiadott GNU General Public License dokumentumban leírtak;
 akár a licensz 3-as, akár (tetszőleges) későbbi változata szerint.

 Ez a program abban a reményben kerül közreadásra, hogy hasznos lesz, de minden
 egyéb GARANCIA NÉLKÜL, az ELADHATÓSÁGRA vagy BÁRMELY CÉLÚ ALKALMAZHATÓSÁGRA
 való garanciát is beleértve. További részleteket a GNU General Public License
 tartalmaz.

 A felhasználónak a programmal együtt meg kell kapnia a GNU General Public
 License egy példányát; ha mégsem kapta meg, akkor írjon erre a címre:
 Free Software Foundation, Inc., 675 Mass Ave, Cambridge, MA 02139, USA.
```

A **MEG-4 PRO** Fantasy Konzol zárt kereskedelmi licenszű. A GPL-es változat funkcionalitásán túl képes a programodat önálló Web,
Windows és Linux alkalmazásként exportálni.
